賤種朗正式冠名為中堅朗

block撚左大巴格達拿個入波，正垃圾

你夠佢叻咩？
你唔夠！

gif?

C朗點會俾佢以外既人做贏波功臣

依d撚樣害死大巴拿條細蚊仔
衰6年益左佢

New Bartender

賤種中堅朗

笑死

c7c7 失去士哥

賤朗:教練，我入波戴巴拿0goal
以後唔好俾佢出啦

C7真係廢老黎 阻住d後生上位

尾屍尾屍 lead兩球

球壇笑匠

講到冇block就入撚硬咁

係咪越位有冇吹

過兩日金球獎直頭去都唔敢去

所以就Block左先？

我唔入，你都唔使旨意入

唔怕啦有眼神喎！

其實佢老左 企位柒左 個人又hea左
以前佢點會on99企係呢d位唔郁

不過呢球就算入 佢企個位 var 都可以吹offside

中堅你問下佢點解要走個個位做中堅先啦

隊友落底 佢想攝前柱個位